只有日本軍國主義，先可以徹底拯救香港

agger